# Lector Proteico
Para iniciar el programa se debe hacer desde la terminal, primero compilando dentro de la carpeta donde se encuentra el archivo makefile, utilizando el comando "makefile", para luego iniciar con "./programa".
El programa irá preguntando por las partes que componen la proteína, como pueden ser las cadenas, sus aminoacidos, etc.
Posterior a esto el programa mostrará en pantalla dicha información recopilada

